痴撚線，曼城破埋世界盃紀錄！

派出17名球員出徵世界盃

Raheem Sterling

Kyle Walker

John Stones

Fabian Delph

Gabriel Jesus

Ederson

Danilo

Fernandinho

Leroy Sane

Ikay Gundogan

Sérgio Aguero

Nicolas Otamendi

Kevin De Bruyne

Vincent Kompany

David Silva

Bernardo Silva

Benjamin Mendy

The previous record (15) was set by Arsenal back in 2006 and City’s closest challengers to the throne this year will be Real Madrid, who have 16 stars going to the World Cup.

屌你老味得牙路張相係正常

隊長

啲圖做乜鳩

啲相咩事

喺the rock 個後尾枕

公司佬做乜鳩

你想型都5洗咁對d隊友呀

I2好撚型

樓主係狗

屌

屌你老母 你老母比狗屌！

睇完咁多張相就知
奧達文迪心地唔係好

我屌你老母呀

死矮撚

屌你老母 王騎

令我諗起有個鏝巴打貼j圖 會貼鏝既人係中間

大家會一啖砂糖一啖屎咁

都係我黎

出佂

屌你老味咁有心機

死熱狗又借啲倚抬高自己